請廣傳投票古惑招

有朋友剛剛投完票，發現有蠱惑招，大家留意一下‼👇
我投票時佢用原子筆刪走我名時無色，我叫佢劃到睇到為止，助理仲答話無問題，我話唔得，最後見到刪除左我先攞票，大家留意一下‼‼‼‼‼

要傳開去⋯⋯

#街坊報料
呢個資訊要宣揚出去
聽日投票要睇清楚張票有冇 ’‘TENDERED’‘ 印仔，有既投左都唔計，見到就到時問下人點解會有，
佢意思係重覆，好多原因都會印，但最白痴就係A黎到投票，但個職員刪錯左B 個名，咁B黎到投票就會俾張Tendered 票，佢可以投，但唔計數，
所以見到有啲不明來歷嘅字樣就要舉手投訴。

#消息來源from 票站helper

推